永不錄用暴大生

咁咪請D支那豬黎偷技術穿櫃桶底囉
支那豬偷公司既野少咩
暴大既人留番比有前途既公司算啦

岩嫁啦 藍屍老細千奇要請番支那同藍屍廢老
咁樣大家制裁都方面D

佢公司連老細員工過唔過5人？

大把中國人去暴大讀書，佢係咪又唔請

真係好諷刺，好弔詭
中大，中文大學，係香港最接近黃絲的大學
藍絲最不愛中大